點樣防止蜘蛛喺屋企大門織網

是咁的
屋企度大門長期都有啲蜘蛛喺度織網
每次我都係攞紙巾清走佢
結果隔一排有新幾隻喺度織
點樣處理？

最近攞啲消毒酒精抹過成道門
點知呢幾日又出現咗

搬

出多d街啦 隱清 多d開門閂門

益蟲

殺

屌

日日都出街喎都係會出現
每次返到嚟總有機會見到佢班friend

叫佢咪撚再織

我又抺走過
仲攞個支消毒酒精噴佢
屌佢之後佢啲friend都係會出返嚟整個新網

津路水炮

過去俾佢咬啖

佢聽唔明呀屌

wd40

Wd40

火攻

掛個袋仔放驅蟲藥係附近